大灣區發展 機場未來五年將開通超過一百條國際航線

深圳未來五年將開通超過一百條國際航線

#兩岸國際 深圳市交通運輸局指，會將深圳機場建設成大灣區世界級機場群的核心機場，到2025年，開通超過一百條國際航線。 (11/30/10:20) 全文

香港又贏

全部去非洲

香港又輸

買珠海都唔買深圳

港龍航權

唔係收護照唔比出国咩
都冇護照，出唔到国，要航線做咩？

廣州係最多非洲線

成條一德路都係非洲佬

準備取代香港機場又有，幾間大學又開分店

起條三跑黎起樓？

香港政府繼續睇下有咩可以做
e.g 積極幫助及配合深圳發展，融合國家大形勢->幫助年青人北上發展

送個空域比深圳

信唔信香港機場遲d會專登cut幾條直航線 迫人上大灣區搭飛機

cx 都cut 左英國線

睇個勢似會，香港變成飛大陸同一帶一路國家既機場
即係要出國必先有回鄉證，政治不正確拎唔到回鄉證唔駛出國
咁搞起三跑黎做咩

即係香港心震對調香港變成國內機場

咁，香港國際機埸點定位呀，重話買珠海機埸開通內陸航班，三跑會唔會變大白象

香港，珠海做國內線， 深圳飛國際

香港人要上去搭

香港有左幾多年

可以去新加坡轉機

Gatwick啫

咁仲起三跑把撚呀

你入唔到中國, 點樣係深圳上機去新加坡